有沒有人聽尾崎豐

最近聽返 15，之後 17，真係神，我諗依家中小學都冇人識

聽咗10年了
6隻專輯都齊曬，近呢幾年出嘅書同雜誌都有買

話時話仲有一個月左右又到生忌了

女都識聽

有，佢把聲好攝人

老豆以前成日播佢首 i love you

細伯

英年早逝